【930】又做杜比仔蜘蛛俠

能力愈大，責任愈大

經典

呢集係最好看

mary對奶

我都覺

第一句就話

the girl next door

女主真係有拍套嘢叫鄰家女孩

個腦係蘇強文把聲

頂佢個肺不嬲都有配音點解要cut左

果個係另一個
Jack Bauer 個女

算唔算最早就同敵人見過

唔夠 5分鐘

好毒

奧創算唔算 直情自己整

最入型入格

公廁MJ

夠樣衰

MJ

每次睇都期待classic sence

tvb配音版好好睇，已成歷史

準備比蜘蛛咬了

樣老
但大波

好茅盾

咁都可以認錯
差咁遠

打鬥同談情場口都好經典

一路影相一路淫笑

Sony 芒

低清

明明有都唔加落去，屌你tvb

而家先知唔係

我可能望左對波

MJ對波好想渣

之前班新不如舊又唔睇

我決定今次集中留意 占士法蘭高

用佢角度睇

成魔再回頭

其實最受歡迎角色係改邪歸正

飛釘位要cap圖

2001年果陣戲院睇

果陣覺得特技好勁

木村，曾秀清，雷霆，招世亮，已入腦

kiss 果個位

Uncle ben

嗰條女正勁多喎

倒吊

呢個版本武俠味好重，好人性化，同埋杜比都有寸過呀其實

呢個梅嬸老得黎靚

要變身了

係咪已經連中文字幕都無埋

Uncle Ben

mj對波

呢個演員

同 Smith 一樣

望一次就記得既 鬼佬樣

綠魔

點解唔可以好好放低個樽，要掟爛佢

毒撚青蛙

劇透: uncle bam 你死得好慘

係，望落去好熟，但唔記得邊套戲見過

好似紐亞

杜比仔係點拍

本身瘦定鋼條

望一望條丁話big change

Willem Dafoe好戲

uncle又要死多次

Mary對波好撚軟熟

Harry真係好靚仔

之前睇過條試拍片 好似操fit左先開拍

d spider sense好明顯

成個傻仔咁

點解唔係中文配音

呢套蜘蛛俠最正
要毒撚做先似

周圍射

依套spider sense正到

tobey個樣真係毒到

If Spider-Man Was a Horror Movie

uncle 就黎又要死

每套蜘蛛俠都有特色
但始終毒拎年，第一套有共嗚

第三集跳自信舞都夠哂恐怖

似郭晉安

臭雞MJ

瑪利珍呢d 真係公廁

james franco好撚靚仔

心理抑壓大爆發描述

好撚大波 彈彈下

James Franco當年仲係o靚仔
成熟啲型啲

點解每一幕都可以咁入腦

世界級kiss

勁正

爬牆一睇燈光就知廠景嚟

毒撚有能力就開始要使盡

射精咁撚樣

真係演得好正
將骨子裡個種自大釋放曬出黎

世界級公廁

Mary Jane個時仲好靚
之後一集老咁多

正 睇緊

第一集都已經係中女扮學生

mj係唔係成套野都無戴奶罩

臭雞

好毒呀

當年J過

MJ對波 好想奶

人地鍾意飛釘

Mj 開始濕了

登下登下好難集中

唔襟老

毒撚愛上MK

MJ係仔都啱，污糟過公廁

買車溝女

Mj真係終極公廁 比條MK撩一撩就唔同毒撚傾計走左去

典型毒撚 貼錢溝公廁

mj 做瑪麗皇后好正

睇ca3時覺得個反派好似杜比仔

正呀 黎緊播dawn of planet of apes同inside out

我都覺

好似德國影帝黎

當年嘅mj真係好j到

千其唔好俾aunt may入黎啊 gg仔射到成間房都係

個咀

如果係tom holland版個Aunt

正 幾鍾意哩集

Caeser

Uncle ben又要死多次

賓叔真男人

果個係好戲之人
套快樂的謊言好正

Uncle賓

仲嗌交

好似好耐冇見到杜比仔

uncle ben

好慘
last word係屌ben

想喊了

男仔變男子漢第一件事就係會周圍射

今日先上網睇晒兩集，幾好睇

Uncle bam

等得佢播 都落畫啦

所以射緊個陣千其咪俾佢入黎唔係aunt may好易俾人射中

個黑人肥婆係咪gifted個個？

同最愛嘅人吵交 之後想和好但已經再冇機會 哥種痛苦仲慘過死

原來呢個黑人女演員咁早拍戲

Human spider

the amazing Spider-Man

其實認真第二集係最好睇

Mj比flash食佐未？

咁串

好想睇vs verom

八瓜魚博士果集？
特別係杜比仔無晒能力果幕

比咗佢走

唔好呀，會後悔架

Ben

Uncle 賓

真蜘蛛俠

仲要親自放走個殺人兇手

其實好似冇解釋到點解無啦啦無哂能力

cut 左好多 ...

其實杜比仔d戲都好屎下

ben

屌你老母

點解唔截停佢呀

沙怪？不過沙怪呢個角色不死既，有心做死peter一定得

喊緊果幕

之前睇BATMAN搵FLASH個幕熟口熟面 根本一尻樣

呢段真係世界級

做乜鳩cut左段對話

依幕

都話八瓜魚 沙乜怪

好想知如果呢個series無停既話第4集會係點

得第一代係feel到好等錢洗
之後2代好似衣食無憂咁

傳左人做冇乜興趣，太靚仔唔夾，成個batman咁

tvb 亂咁cut

邊度有得睇?想睇好耐

引佢入個水箱咪得

cut走金句咁on9

沙怪係第三集黎

成段對話無哂
完全無feel

本身第4集諗住出vulture

好似話咩對自己無晒信心果類
忘了

如果命運能選擇

當日 kick 一 kick 個賊

今日睇完

瘋狂同mg扑野 變左咸片

好耐冇睇 唔記得八爪同沙怪係咪同一集，其實兩個都好睇

都難怪既 比人昆左仲點會幫條友

博士都係命苦嘅人

段對話講乜

邊有cut到？

沙怪做一集 黑蜘蛛俠做一集都得啦講真 係要兩隻boss夾埋一集做衰哂

10後?

佢好唔得閒,又要做英雄,又要返pt,學業又跟唔上
搞到果陣想放棄做hero

比著係我就幫完攞一半錢

第二集同aunt may坦白真相哥幕都好心up

好似第三集綠魔加黑蜘蛛加沙怪

打丁唔洗用手

要報仇

綠魔 純粹係小朋友齊打交 唔算boss啦 係最後harry做綠魔幫拖2打2先贏到

呢段好撚正

Spider sense可唔可在預言？
定係淨係近身格鬥用

之前冇留意，原來佢係因為咁學識'飛'

最後自爆果幕
btw唔識欣賞著件乾濕褸但入面唔著衫既造型

呢個個樣唔似沙佬既

要死了

射個影係咩邏輯

應該係講佢反應快到預知到敵人既下一步
唔係預言

See you

On9 tvb又tune到個畫面勁黑

都唔知自己睇緊乜以為係自己電視壞

Tvb先無咁得閒同你tune色啦

今日睇左新版應該可以一拳打爆人地個頭

杜比好慘
比人踢走
之後兩個都

may

新個套梅嬸嬸變左梅姨姨

傻閪將軍

睇返以前d英雄片比依家暴力好多 特別最尾綠魔打蜘蛛俠個段

peter個老師係單手
將來應該有機會做奸角

不過新蜘蛛俠第一集出左

咪係

其實我覺得第一代頭兩集反派塑造得幾好

其實老豆係好爸爸來

綠魔對peter都幾好

索咗勁多

因為根本就唔係

電影夾硬將佢哋炒埋一碟來連結Sandman同蜘蛛俠嘅仇恨咁解

呢一代peter個樣最似漫畫但係性格最唔似漫畫，冇嘴炮

都係舊版多d人性化

想問第一集SPIDER MAN屬唔屬於MARVEL?

最新個集有IRONMAN出現..硬係唔知點咁

我記得有段NG片蜘蛛俠去左Xmen果邊

漫畫個個畫風 手勢唔同

其實邊有得話邊個最似架
出電影之後跟返住來畫實似

毒得制唔敢講野

唔屬於

所以風格好唔同

當年Marvel好撚唔掂
賣晒啲受歡迎角色版權出去
比人拍戲
Spiderman就係其中之一

如果佢用自己啲蛋白質整件衫會好無敵

成個x-men無左

Tight butt都比人cut

Not my tempo

JJJ
成日黑spidey

拍呢套戲嗰陣Marvel都未有自己拍返晒啲戲嘅計劃

蜘蛛俠係窮唔係毒
呢套有講佢返pt送pizza算幾好
嘴跑係戴左面具先串嘴

同屋企人嘈左 出酒店住 悶左成日終於有野解悶

聽聞報紙老闆本身自薦拍新蜘蛛俠入面既角色
但之前拍過dc既角色就被拒了

New york版毒果

not my tempo有頭髮好正

Peter個醒神樣

外賣妹

登登登登撚到

呢個look好正！

件戰衣邊個整

淘寶

本人

佢同漫畫入面個角色好似樣

好白淨

peter好靚仔

可惜。。。佢扮得好正

臭G

明明好撚正 點解會有人話佢樣衰

條女究竟比幾多條仔屌過

下個禮拜

下個禮拜播2

我覺得前兩代可以自己整到咁靚既戰衣係好奇怪

之後個幾集....

如果里安納度做會點

cut 到鬼五馬六

有錢就屌得

標叔叔又要死多次?

TVB 又想播哂3集

2係史上最好睇嘅蜘蛛俠

有無MJ閃卡

天才嚟㗎喎

落大雨露波嗰part 睇到扯

果個質料好難自製

MJ每行一步對波都彈一下

絕對認同

點解咁耐都無人出圖

又逼人打j

衫都算
其實Web Shooter同自己溝隻蜘蛛絲出來
中學生做到應該拎諾貝爾

當時啲人係咁諗先有呢隻生化蜘蛛俠
自己體內曉生蜘蛛絲
但係就同漫畫嘅原意唔同囉

早頭日睇咗一，二集
MJ真係好濫
個個都啱，一時講對Peter 有感覺，
轉個頭就同第個一齊
知道咗peter 係蜘蛛俠就痴返埋去
婚都唔結

Harry老豆唔入魔既話其實幾好

集集都同哈里曖昧下

雞

而家睇番 特技有d假

老豆好欣賞peter

老版好好笑

我覺得Sam Raimi版蜘蛛俠其中一個最閪嘅地方
就係將Peter Parker啲女寫到八婆同臭西咁
MJ周圍姣仔都算
第三集夾硬拎Gwen Stacy出來爭仔真係屌佢老母

3套蜘蛛俠 得呢套有報館

細個睇真係

好睇咪得 話知佢 我都係大個先知蜘蛛俠原來唔識生絲

畢竟都十幾年前啦

我老母倍我睇左個半鐘突然講
嘩係原來係蜘蛛俠

Peter 好毒

漫畫裡面 peter有無攪過秘書姐姐

講野成日dead air

新版幾逼真 再過多十年 唔會分得出

你比我揀，我會想重睇杜比版多過Andrew版

細個睇卡通片先
係用Web Shooter
會Jam絲 會射晒要reload
望住件生化蜘蛛俠始終有種奇怪感覺
尤其你知道真蜘蛛喺邊度噴絲嘅時候…

話說綠魔點保持正常情緒

有錢佬狗咬狗

去到邊都俾人忽視咁

報社條女咩名

秘書姐姐幾索

老豆其實好慘

影到咁CLOSE UP D相

X2

我覺得呢場戲個場景好經典

佢咩名

秘書姐姐係咪即係Betty Brant
拍過下拖架佢哋

其實以Peter Parker拍拖/冧到女嘅次數
你話佢係毒撚真係點都無可能

MJ公廁

yes
卡通片入要入彈,D蜘蛛絲好似藥丸咁

牙哈利知唔知peter鐘意mj架

最近套power ranger個女反派

mj其實都幾正

G

好鐘意呢個女角
點解有人話佢樣衰

sony d置入式廣告真係一套勁過一套

呢啲咪大家心目中對蜘蛛俠原型嘅分別囉

女主角同James 扑咗未

個bomb 假到

睇埋之後兩集殘到

Stan Lee

stan

以前d戲場景設計係幾有心機

Elizabeth Banks

個西應該幾pink

綠魔連自己個仔都唔放過

原來Sony版蜘蛛仔都有嗰個老是常出現啊伯客串

真係死臭雞黎

綠魔出場個畫面，個嘉年華戰場

咩彈黎，一炸變白骨

呢個景好正

佢連大英雄聯盟都有客串

Impressive

綠魔可唔可以計做蒙面超人

Stan Lee客串Marvel電影係XMen已經有

Stan Lee點可以唔出現

因為Big Hero 6都係Based on Marvel

蜘蛛絲射面

MJ淨係識叫叫叫

攬走條女

mj又春心動

mj邊忽似岩岩畢業

MJ d 尖叫聲真係經典

正常都會放落地 之後走人

條女真係仆街
港女性格

雖然而家睇返覺得特技假
但當年呢套已經係提名奧斯卡最佳視覺效果

第一代綠魔套甲唔好睇

有人幽會

呢幕好經典

Mj又濕晒了

咁耐已經有 我以為睇錯

見一個鐘意一個

抱到咁遠做咩？

mj個波彈彈下

跳燈

原來以前已經有friendly neighbourhood spiderman

集集都救mj

相比之下,gwen stancy好好多

臭G MJ

.....

呢條女真係動物黎

點解聽到聲認唔到係peter

好過第2套amazing world 著到成個on9仔咁

peter 仔

我都幾鍾意呢個女

我個人認為死侍係蜘蛛仔最最最好既朋友

戴副眼鏡夠認唔到超人啦

.......

毒撚把聲唔深刻

條女對波係佢心口磨黎磨去喎
你話呢

Setting好鬼似
綠魔同八爪魚都係因為自己科研搞到神智不清急功求成變反派，有異能永遠都係新科技植入永遠唔死人

綠魔同未日博士又係俾人踢出董事局發癲

因為完全唔會load到Spider-Man竟然係身邊條毒撚fd

屌你

原來啱啱救到 MJ

同 Gwen 揮映

仲要真空

比軍隊同班董事迫入絕路

分分鐘漏左精

隔咁多年 大個左睇都係咁好睇

濕身個part

好仔細咁睇下d特技
雖然假 但十年前好震撼
進步得好快

我指個叫法

睇返2002年既特技，真係覺得電影製作進步得好大

Out, am I?

夠喇

幾好人咁

Friendly Neighbourhood一向都係蜘蛛俠嘅稱呼

而家d電影，特技進步左，內容退步左
剩係識轟呀轟呀

所見略同

淨係今集同第2集嘅特技已經爭勁遠

Avatar

以前用模型好睇過而家乜背景都用cg搞掂

當年睇舊版又係幾逼真再過多十年 唔會分得出

錯的是世界

啱聽，依家好多細節位感情位都好粗糙，淨係用笑位同特技搭救

第3集沙魔變形果度好好睇

個明珠台新聞主播幾靚仔

八爪博士慘啲 自己愛人都係比個實驗害死 重要一開始就注定個實驗唔會成功

其實漫畫入面
當年就係救唔到Gwen
佢先至諗出織個網
到綠魔掉MJ落街
佢終於到救到條女

鍾意依個多過emma stone

Good evening 果下chok到

老豆好好戲

戇豆個導演

佢痴撚咗線啊啊

本身好似漫畫一開頭死因係高處墮下時突然停企導致頸錐移位？
但好似又改做佢跌落樓前就死左？

Emma stone又無波又無樣

小學雞先推崇

綠魔好正

mk女頭

奸到出汁

老豆演技好好

咁似john wick入面間酒店

老豆痴線了

公主抱

迷姦蜘蛛俠

公主抱
好sweet

係咁chok樣

合作啦

老豆

再加埋對咩角度睇都似鬥雞既雙眼

其實呢個蜘蛛俠都有串嘴

整暈咗佢 做咩唔睇下佢係邊個

咁就中招

啲對白有深度

唔除佢面罩

近睇返，套甲真係幾柒
好俠d 19 cos play 咁

朱古力波啊 彈彈波

黎料啦

可能尊重對手

一開波打擂台已經有串

準備濕身

特技就算幾咁進步
都制做唔到感情

對波真係好正

MJ又發姣

收兵

MJ正臭閪

依點佢個仔就醒好多喇

戴左面具個性格就唔同哂啦，唔知係邊個傳佢唔識嘴砲

成套戲既真正高潮

係咪準備有飛釘睇

準備飛釘

有武德

個樣好怪

差唔多啦

又要打J

臭雞flirt到

個仔要報仇，老豆惺惺相惜對手

公廁有咩好

MJ係見一個愛一個

輪大米

全世界準備！

點解可以咁倡狂

面罩呢

打J了

激突！！！

呢幕經典啦

3集都救mj 真係好煩

飛釘

飛釘無cut 到

飛釘呀

呢段係杜比當時試戲果段

真係公廁黎

大波妹

bra都唔帶 咩女人黎

釘

!!!!!!吻戲要來了！！！

粒釘

波型頂級

奶吊吸奶啦

臭g

突點臭雞

倒

Tom做不到既事

點解忍到唔扑

經典一吻

本身有粗口對白

有冇cap圖呀屌

毒撚成功了

kirsten dunst有流出相

有無人睇過AV版 倒轉黎含

今集定下集知佢係PETER?

peter仔個嘴咁易認都認唔到

有仔都周圍同人kiss
仆街臭雞

之前睇過一套av係倒吊落黎...條女幫佢含

個波

正撚到

睇完，可以訓

好浪漫

Harry戴帽

今集最後

最經典kiss戲

主動用kiss黎多謝人
好姣

蜘蛛仔返屋企打j了

綠魔有個炸彈, 將人馬上變白骨

點解用完一次唔再用??

其他蜘蛛俠你唔會記得d鏡頭
呢幕kiss真係經典中經典

岩岩先話要同harry食飯
轉個頭走去kiss個stanger

做蜘蛛俠真係慘 食n手西 重要個老婆失蹤又失憶

有睇過
但有無link 重溫

bra都唔戴

我好肯定如果gg俠叫佢即場打場友誼波，隻臭雞一定9秒9 ready

同james Franco拍拖
得閒flirt peter
同蜘蛛俠kiss

背後唔知收幾多兵

綠魔做野唔洗你教

其他蜘蛛俠我都記得 咪屈啦

著緊身衫扯旗點算

有睇過 笑到仆街

正常把聲都認到
睇來mj心目中，Peter 真係個路人毒撚

呢一幕贏曬

冇啦...係腦海度

求seed

上網寫34c
肯定唔止啦下話

好似第二集最後

扯唔到

外國報細數
香港報大數

岩

直接噴絲出黎

所以見勢色唔對咪即刻走

pornhub 有
google pornhub 119036851

原來Spiderman 都有缺陷

例如呢？

扑過
鏡頭前無交代

外國c應該香港差唔多e

但肯定無咁標志性

咪成日踩其他版本啦

[url]
[/url]

警犬

Amazing Spider-Man 1有咩經典
我剩係醒起 uncle ben 又死多次

死圖WOR

同八爪魚博士打果陣除左面具,之後救MJ,果陣先知

Emma stone死左?真係唔記得

反應咁快埋身點會唔夠打
同埋點解spider sense感應唔到有伏

第二輯真係經典應該得救愛瑪石果段可以鬥下

Gwen死都會記得啦

Amazing spider man 1 最正係有嘴跑同整衫果段好睇

do do姐要識穿peter了

滴血結到

滴血成篤痰咁大篤

呢D SHOT先SHOW到佢蜘蛛感應囉 真係經典

蜘蛛應該用茄汁代替血係好合理

好撚大

呢幕好過homecoming 車箱多多聲

俾人打手個樣

果滴血會唔會太大滴

仲要pink

綠魔已經發現

所以之後咪報仇

啲眼神好大張力

老豆睇女好準
一睇就知佢係公廁

老豆心水清

原來高天鷲係抄綠魔

老豆講得好岩
中出即飛

老豆：你條女係臭雞

瘋狂打丁

臭雞又食煙又濫交

老豆都叫個仔飛左條臭雞

老豆後生可能食唔少

今集mj真係幾正 可惜之後殘哂

希望mcu spiderman都有正mj

老豆說 中出即飛
高登仔始祖

個樣好殘

原來任哥都係跟綠魔對白

MJ白雪雪 好正

牙may d戲都幾屎下

梅嬸好似都幾

搽灑粉咋

其實睇返d劇情都幾跳下

但肯定不算經典

有獎競猜
綠魔有無同梅嬸做愛
送價值8888既足金鳩猴

俾tbb cut 到唔接戲

呢位巴打痴撚線

好想倒吊食MJ對奶

香港地壓力真係大

又公廁

雞黎架！

熟女Feel

佢係咪岩岩睇完Spider-Man Homecoming呀

正宗臭雞

係咩

個傻仔係咪入錯PO

臭雞又flirt仔

要J大波妹，我J返Karen好撚過啦

近睇條女又好似好唔得

Toby 講D野都好情聖

邊q個監製，咁老好心咪close up MJ

屌 parker偽文青

又搭返peter

帽事既

呢條女真係極品臭雞，人盡可夫

綠魔好正 想玩佢屎眼

好白

綠帽來了

蒙頭入閘就得

hey

綠帽Harry 仔

d關係真係複雜到
MJ第2集又搵左個太空人定機師,仲要同人結婚

有金絲白虎貓女 唔食

罪大惡極

正臭雞

食煙食撚到啲皮膚

Hidden figure入面mj老到認唔到

好似係報館老闆個仔

唔聽老豆講

臨結婚走佬
細過睇好浪漫
大過諗返成個男家多得你唔少

個閪一定比人屌到闊過西隧

咁先真實

個作者玩鳩蜘蛛俠

綠魔個仔綠帽俠
唔怪得綠魔要做鳩gg俠

戲子無情 婊子無義

唔真實
點會因為件窮撚唔要有錢仔

More

細個睇呢到好緊張

綠帽仔

登中左

諗起harry拍異形，未出場就死我鬼左

唔知點解三部曲啲動作場面仲好睇過新版，明明現今CG好過以前
真係新不如舊

James

全裸無咁正

Franco

瘋狂救mj

以前電影更多著重場面既設計

James Franco 個profile 好靚
但總係好鐘意拍鳩片

諗住睇佢拎槍射異形

細左咁多

好想射曬全部精落梅E個淫閪到

無望錯好似第二集拎乸咩最佳動作獎

最佳視覺效果先正確

MJ First

女主角成日跌落街

射到佢咁?

Mj叫聲好煩

又鳩叫

御用人質

梅姨真係好撚索呀!!! 好想扯開佢件衫，兩隻手大大吸手狂搾佢對大波，食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

我覺得第3集都唔錯

但第一集件衫最靚

究竟mj一集要嗌幾多次

mj咁都捉得住

maryjane臂力

同kingkong女主角一樣

全盛時期既mary jane 一日可以free falling 幾次？

唔解唔用化成白骨的炸彈

吹到咁都捉得住

1，2班市民真係好有用

Spider sense開始失靈

可惜冇左原版結局

真正neighborhood

more

d絲識自動結網

睇戲唔好博戲

琴日戲院睇完新蜘蛛

再煲返02 04 07 3集

論氣氛劇情感情鋪排刺激度內心戲

乜撚野都完勝哂新戲

幫人jerk off慣

點解石牆可以打到鐵甲綠魔投降既？

想姦左mj
marvel拍應該唔會有呢d對白

變左同hulk一樣,愈嬲能力愈勁

咩原版結局？

奸角永遠死於talk too much

Green Goblin對眼好似jizz咗咁

3就唔好提
仲衰過amazing 2

正常人都會啦

Tom 套蜘蛛俠就冇左同禿鷹多既1on1肉搏戲

黯然銷魂gg絲

Tom果個都有，撐起石牆

3好睇wo

小心有漫畫撚喺po

閣下...

原本個結局係喺WTC中間整個超大嘅網捉綠魔
但係嗰時發生911恐襲, 先改左而家石屋互毆

sosad c

綠魔都想屌MJ

第2集由普通人嬲到變返有能力

新嗰套笑片黎
行iron man 1公式

我覺得3 唔算

大佬其實3個系列風格都唔同啦

如果只係比amazing2,舊3可以話係小勝嘅

3係冇1同2咁好者
其實都好睇

呢段打戲真係拍到緊張 依家個D

衰過頭兩集，但都唔差 重點係有黑蜘蛛

第3集真係唔知做乜春
venom 個角色明明好立體都寫到咁垃圾

第一次睇

但係要單用3比其他，就真係好差

唔係老屎忽都識分啦嘛
新果套個主角剩係識係咁J IRON MAN

3我會排六套中最尾

dodo姐要死了

Asm2感情線唔差

Spider sense wins!

一次過連返埋1,2,3集咁睇會有加成

Oh

好on9

寫到Venom 咁，仲好講

插j

專登企起身自殺 咩招黎

Oh

果幕好好笑

好正

amazing 2我覺得幾好睇

3係最難睇既蜘蛛俠
寫衰gwen stacy
仲有跳舞個scene柒到

死得好on9,搵隻飛碟對住自己隊堆來

下oh真係好on9

oh 係咪畫龍點睛

直頭正

Peter don't tell harry

Sam版harry寫得好好
但之後3收尾收得
太快和解

黑蜘蛛好型

又cut

留名睇老屎忽吹奏

綠魔仔xPeter

咁鬼快睇完

屌鳩Sam Raimi拍既蜘蛛俠就係小朋友同漫畫撚架啦

如果peter 同 mary jane 扑野 唔小心射左蜘蛛絲入去會點？

Harry最後咩結局？

唔想令個仔失望

Gg俠心諗：係我帽完你又整死你老豆架傻仔

型又點
毒液咁重要既角色，咁輕易被秒

有好差咩 冇睇漫畫覺得ok

鬼佬墓碑唔興放車頭相?

變左蛛西

唔覺有咩特別型

視覺效果係靚
Electro d cg好靚

homcoming 原來有幕跳後空翻起避開禿鷹對翼既致敬位

好想嘔

變gg俠專用貞操鎖

人地葬禮都要搞呢d野

十手閪

嚇到傻撚左

i love you so much peter

屌你，臭雞

笑雞又亂咀人

唔知幾多手西

搵蜘蛛俠報仇，但唔夠打

Ko佢個方法好撚正喎 同埋知唔知咩叫秒呀

係老豆個墳前

起人地個墳面前表白係咩玩法

臭西

好彩peter醒

咩料,岩岩先話鍾意gg俠,而家又轉軚鍾意peter

咁到認唔出個kiss?

3 太大想頭 3個奸角

屌你嘴完先話唔可以

冇左uncle ben既spiderman仲算唔算spiderman

完全係墳前屌西既av情節

邊忽醒

鋪左兩集
去到第三集，打得少少就失憶

Peter派卡

peter寧願做兵

Peter都知條女係臭雞

如果肯拍落去，要翻生venom話都冇咁易啦

起碼都做SP啦

靠kiss認人都係第一次聽

peter果陣著左black suit加成

秒都唔緊要
venom 本身唔算係乜野壞人
只係地獄黑仔王 一時諗多左
再者佢無左symboite 都會cancer死
即係點都係死路一條

一星期後 會痴左廿三個唔同人精液

臭雞第一次比人拒絕

宣示主權 隊完你再帽你個仔 美式英雄就係咁威

佢頭先好似真係認到

之後好似認到

MJ岩岩摸左佢個嘴一下
係咪知PP係SM?

完

有冇人睇左咁多年配音版今次係第一次聽tobey把真聲

可惜最後都係埋左單

我記得呢套出果陣出隻game 勁正

然後amazing2又衰多鑊

好L大美國主議…咁都要show 旗

未睇過配音

有冇彩蛋

I'm so high

Me too

最後呢幕細個覺得超型

冇

點會 成個唇反轉左點認

呢套係Sony

sony係咁插手，都唔會拍得好
好似vulture 原本想係3出
之後Sony 要出venom 所以先冇出

套套英雄片都係架啦

有輻射，整死mj

同細個睇感覺好唔同
首歌咩歌

有啲掛住港橙配音

美漫英雄本來就係政治洗腦既一種

想知片尾曲係咩名

你睇Nolan Batman算啦

蜥蜴人鋪左3集都出唔到

幾時講夏利發現佢爸嘅裝甲
繼承綠魔？

有無發覺只要有harry osborn做綠魔
套戲都會仆街

btw Amazing個harry 去左做經典法國漫畫Valerian
但係套戲係洛比桑執導...

認到啦係我peter呀

頭先首歌叫咩名

下集

第3集？

第3集

求歌名

第二集最尾

所以咪去左Amazing spiderman出

其實蜘蛛俠真係有最多經典奸角
我最想佢拍mysterio

即刻睇多集先

amazing 個 harry拍奸角其實唔錯，主角唔知會點

唔係第二集最尾？

原來有出卡通首歌

原來已經15年

下星期睇2

好期待

第二集尾搵到堆架生
第三集一開場無耐就飛去襲擊佢老友

Amazing出左少少

MJ幾正
不過個人鐘意石頭姐

嗰個其實無講明係咪mysterio

當年得幾歲 眨下眼

I m so high 首歌叫hero

播哂三集？

兩個唔同角色就唔好咁多比較啦

Emma Stone肯定好過第三集嗰個花瓶Gwen

如果mcu spiderman拍續集會唔會搞下Gwen & MJ 三角戀

舊版嘅peter 教授就係想鋪蜥蜴人？

仲未1001

岩岩先知有

Spider-Man~~ spiderman ~~

Andrew 冇問題呀
Amazing 2 harry其中一個問題係太快變綠魔

係呀
dr connors咪就係lizard囉

唔係去左養猩猩?

Amazing有幕岀

係
個教授頭兩集都冇影晒兩隻手
第3集聽講有一個 sense見到佢係單手

我都無比較
兩個都覺得正
個人鐘意石頭姐 咁都唔比講
Ching好大壓力

睇左套戲係Dane dehaan 同twilight個男主角做既
佢做占士甸 都幾好吖

Marvel最出名嘅音樂

得罪講句，home coming真係垃圾黎
似iron man外傳多過蜘蛛俠電影

用amazing個個mj比
唔知當初佔幾多戲份

amazing有出到mj咩

有幕岀佐sinister 6啲裝備

麻煩你睇清楚我講乜先回應
無唔比你講
thx

第三集衰一對三，心理戲差左啫，點解個個講到大爛片咁

amazing我當愛情片咁睇，覺得都幾好

邊度似
Ironman出場都冇十分鐘

deleted scene 好似係

畫畫果個眼鏡妹

邊歡？

Marvel系列唯一背到嘅theme music

得罪講句
下下拎呢齣/sam raimi trilogy來踩homecoming既都係傻鳩來

淨係mk化跳舞嗰part 已經夠多

Cast左，拍埋
冇剪落去
好事嚟，如果唔係仲多支線劇情
個演員咪分歧者女主角

Homecoming 都唔錯
唯一一樣唔好嘅就係啲打鬥
其實係完全無打鬥
淨係吊住禿鷹飛嚟飛去

拍到佢三集入面嘅怨氣抑壓一次過爆出嚟嘅感覺

有無巴打有第2同第3集link
想睇埋佢

點解，大家都係蜘蛛俠電影唔比較得？

根本上用yo女轉look嚟表達一個人變壞已經奇撚怪怪
杜比仔交出嚟啲戲又奇撚怪怪

Tobey版嘅分鏡真係好撚正

好撚正喎 次次睇都忍唔住笑

同埋無穿梭城市

個問題係你打vulture唔會有機會比你埋到身打佢

出得幾幕都叫Irom man外傳，條友係咪睇Trailer當睇咗成套戲啊

我覺得係定位唔同
正如你唔會用bvs嘅batman 同Nolan 比
根本兩個版本唔同

係街到跳舞似傻佬多過變壞

做啲平時唔會做嘅野？

漫畫撚出現鳥

都係照鞭嫁啦 不過比較就免啦
純粹BVS唔好睇

其實唔計舊版
我覺得Andrew 版第1集仲好睇過homecoming
啲動作場面好正

入戲院睇咗啦

得罪講句spider man著住件ai衫
只係變左隻玩蜘蛛絲既iron man

只係個個都死咬要貼原著姐
明明杜比版個角色深度大好多

仲有原生蜘蛛絲腺體個個都屌
但係如果peter真係溝到蜘蛛絲出嚟，佢應該好似其中一個宇宙嘅spiderman咁發左達先係

其實我都覺得似
因為有suit lady

所以最後味反撲歸真用返套homemade suit
當然下集點處理係一個問題

杜比版內心戲正好多囉
新果套個內心剩係得iron man

添布頓同老蘭拍嘅蝙蝠俠都可以係好睇嘅戲

咁點解蜘蛛俠就只可以係Sam Raimi拍嗰啲先係真蜘蛛俠
ASM同Homecoming就係垃圾

只可以話
當Sam Raimi尤其第二集拍得咁好(雖然3柒左)
你唔可能再翻炒佢嘅風格 橋段
咁就要搵第D方式去表達
至少ASM同Homecoming都有過啲新嘅野出到來

杜比版其實鋪左唔少伏線
例如第二集講佢能力失靈，其實係想鋪佢第時會變蜘蛛怪

成集都係想奶im鞋底

蜘蛛怪咩嚟

可唔可以講多啲伏線？
同乜野係蜘蛛怪？

卡通版有段劇情係講peter能力失控變左蜘蛛樣怪物

要靠蜥蝪人救番佢

十五歲細路得個大人物賞識
仲要係偶像
佢嘅行為都好正常

個世界觀本身就唔同
以前嘅電影無考慮過 或者根本做唔到Crossover
改編嘅時候就要將Peter Parker變大個
由十幾歲仔比蜘蛛咬變到接近成年人

無講蜘蛛俠身為一個o靚仔學人做英雄嘅事
而直接去左佢大個D時候面對社會做一個普通打工仔同時有Secret Identity嘅掙扎

而且最多瓜葛嘅奸角綠魔同八爪博士
一早比Sam Raimi用撚左
唔想再重複嘅 本身去到Homecoming已經有好多限制

角色重複冇所謂嘅
但係佢唔應該寫spiderman十幾歲就接觸avengers

變撚左咁樣

點解唔應該先
如果講616 蜘蛛俠一開頭已經接觸Fantastic Four
要佢喺呢個世界就肯定同其他英雄有接觸架啦
即係要拍套好Standalone講十幾歲嘅佢點成為蜘蛛俠嘅話
啲人真係睇到悶架大佬 十幾年已經介紹左兩次
無啲互動要素更加吸引唔到人睇
都算係商業考慮來

而且最大問題係 佢本身最先喺Civil War出左場
一開始已經接觸左先出電影
好難做架

其實當平行時空咁睇咪fit哂

其實只不過係睇慣左spidey獨立一個
而家入左mcu會有人睇唔順眼姐

成日覺得八爪博士個樣有啲似馬勒當拿

都有啲

black cat 咁耐都出唔到又係好神奇

唔係，係角色心態問題
佢設定得蜘蛛俠太細個先會有追住入avenger嘅感覺

慳返啖氣暖肚吧啦

咁點外傳法啊 Hogan出場時間仲多過佢啊

好能佢覺得件甲，只係披著蜘蛛俠外皮既Ironman甲

我覺得MCU版個Peter一開始根本就係追著Tony個影子

無拍落去都唔知算唔算好事
amazing 如果有第三集，呢個mj做女主
雖然homecoming嗰個mj都麻麻

新嗰套背景冇問題，拍下高中生活
但睇完後都唔知佢背後想講乜
講年輕人成長經歷，但又冇鋪排內心戲
講街坊英雄，02年版大廈街道穿梭拍得仲好
如果真係總結個主題，就係一個後生仔努力爭取一份工作 (入復仇者)

講年青人應該腳踏實地，勿好高騖遠